[有圖]jumbo 啲腳趾發生咩事???

好恐怖,特別係腳趾公

又再一次證明女仔腳趾柒過男仔

唔好講咁多，交比我！

似係執相執到拉長埋

隻腳似手掌

邊度有腳趾？

隻腳趾公成呎長

個關節位凸到